是咁的 唔識用WIN10

是咁的,砌左部新腦純抱怨

屌你老母
自從8系CPU開始局9人上WIN10之外..
呢加用個OS係 1809
用唔返WIN7個OFFICE 2007

玩HGAME又要轉系統語言去返日文
俾老母玩陳年舊GAME又要轉返中文

屌你老母M$

MSI肯出WIN7 DIRVER一定返翻去WIN7

裝個vm 頂住先

打機嘅話nt轉區幫到你

利申 win10 ltsb 1607

以前WIN7 乜都唔洗搞...SET死一區就得

WIN10用到OFFICE 2007,我另一部機裝左2007。
應該唔關1809事....因為有人17XX時已經話裝唔到,
但最後搵人幫佢裝,又裝得返

代裝OFFICE 2007, $200